收嗲啦keyman！

你偏幫阿根廷都算啦
依場比利時 你又偏哂心
中立啲啦屌你

仲有班旁述說

世三係勁 但都唔駛打飛機打到咁

係
係咁講夏薩特好勁

佢係咁話架仔打團體波好賞心悅目喎

佢今場唔算偏幫啦 都有讚日本打得整體

知唔知點解

因為世三係比利時美斯

似乎係觀眾你睇得唔夠中立wo
明明兩邊都有讚

唔怪得平時咁多連登仔係咁屌d旁述偏幫某隊
原來咁玻璃心 讚兩句就係唔中立

為屌而屌

仲以為屌佢話kdb pogba無表現

A隊對B隊
連登仔捧A隊
評述讚B隊

連登仔: 評述遍幫唔中肯

日本收皮啦

崇日能真係好能煩